香港在各種範疇上都被打壓

沒有學術自由，局限港人發展

限制電視廣播視牌照，打壓媒體傳播渠道，限制訊息流通

藝發局言不及義，擔心文化發展蓬勃會影響港人身份認同

硬推通識科後，現時又質疑通識科煽動中學生上街

根本依家香港係俾班有權勢既人當係遊戲咁玩玩爛左又無後果，有班人反抗就仲刺激好玩，根本成班仆街嚟

大部分官員辦理外國戶籍是相當容易